眼細細 用力砌

嘴藐藐 比人屌
仲有冇?

戇鳩鳩 生勾勾

好撚淫 俾撚含

on99 食賓州

推

Ching又食女

有食唔食罪大惡極

食咗先講

万刀甲游得快 因為下體大

好尷尬呀

你識屌西 唔洗做雞

人之初 性本善

白白淨 有生病

大蝦細 冇智慧

扯扯旗 射周地

白白淨 有性病